聽到老母話大陸無得睇NBA

好撚爽，繼續煲大佢

唔知大陸啲NBA store 同 商品店會點呢

呀叔我今日好撚爽

變CBA store